今屆好多入波, 隨時有機會過1958個場均紀錄

當丹麥呢場1:0

現在7場, 共19球=2.71一場
是自1994年以來最高紀錄
近來最低紀錄係2010, 果屆防守/9猜戰術為主, 隊隊好保守

今屆世盃值得睇

有啲難度la..

去到淘汰賽就會保守....

當年四強決賽都5:2

收皮啦樂觀蛇

樂觀sir都有睇波？
睇好邊隊？

請尊重樂觀SIR

主要係俄揭幕戰同西葡 2場拉高左啫